[求頂置] 1113活動: 慶功

慶祝我哋第一場勝仗 同時唔好自滿
同時一齊關注我哋受傷嘅手足，犧牲嘅兄弟
可以十八區重溫今日嘅戰果，間間傳媒有唔同角度，睇足24小時都唔成問題

好似泰國人潑水節 乜乜節咁，一齊上街記念呢一日

冇贏
基本嘅五大訴求未做哂

邊度有贏到

勝咗乜撚嘢? 中大同各區仲打緊

贏咗D咩？ 拉

善用不推文
其實冇覆既價值，拉

唔好鬆懈！心紅同得意忘形好危險，一開p 就好易做錯事！
飲罐啤酒輕鬆下訓個靚覺就算！
仲要賽後檢討，物資補給，一齊fight till the end!!

Be humble